係海富望住婆婆比人帶走 真係好心痛

係海富企頭排 親眼望住婆婆係到揮旗同帶領其他人阻住警察清場真係好感動 婆婆仲擔心我地後生叫我地有咩事走先 點解香港淪落到由一位婆婆去帶頭守護 果一刻真係好想喊出黎 最後婆婆比人帶走仲無人去護住佢 香港到底點解會變到咁？ 婆婆 香港差你一句多謝

真正有風骨既老人家 值得敬重

偽進賣港警賊死全家

LIVE都見到位婆婆企得好前！無退

十年
十年都未有啊屌
多謝你婆婆